有無人個胃好垃圾

長期胃痛 胃酸倒流
好撚困擾呀仆街
個胃辛苦到訓唔到

我個胃好似有黑洞 食極唔肥 好慘

我都想

食乳酪 一日一杯

same
臨訓前要食胃藥，用兩個枕頭墊住背脊瞓

一食肉就有胃氣
利申肉食撚

食得太油都會 睇黎要戒油戒肉戒辣

食開邊隻
今晚睇唔開夜晚九點幾十點先走黎食紅油抄手
胃酸倒流到癲左

樓主係胃酸，咁我都算幸福

日頭就胃氣 夜晚就胃酸
以後過左夜晚八點都唔會再食野

由細到大個胃都差 又唔吸收 個人極瘦成日胃痛
呢兩年好返啲 但最近飲左次酒開始胃痛
痛完長期胃氣脹 搞到無胃口
係feel到好多氣係入面 㩒肚臍附近硬加痛
雖然唔㩒就唔痛 但困擾到想死

同埋有冇人個肚成日響？但唔係肚餓

樓主係咪胃酸到訓唔到

成世人都好多胃氣 最近仲胃痛左好多次
好驚自己會有事但又唔敢睇醫生

太田健
同埋胃酸抑制劑

夜食加辣嘢
咁睇唔開

睇中醫啦

我都成日胃酸倒流
我頂唔順有時會走去嘔
不過夜晚食太辣既野就最後避免下啦

最好

尋晚扣喉都嘔唔到
反而有時朝早會好多胃氣
然後食咩早餐就嘔咩出黎